遊行好累的人入黎聽聽首歌！振奮下？

願你知每步每步和誰奮鬥 別再憂未能動搖命運之手
若結果偏不如意 始終無悔 拚命過去追求
願你知每日每夜為何戰鬥 別再憂別人未明白自己傷口
為了擁抱 難以成真的美夢 你話這是幼稚 請幼稚試一試